番i.t part time sales,有咩注意？

入面d同事係咪好撚閪？ 毒撚入去做有d驚驚地...
仲未同佢地簽約，係咪最好唔好做？

cut鳩你鐘咪撚做la

冇嘢好主意

唯一要做既就係唔好簽約
一年365日日日請人 知咩事

簽撚左約嘅話係咪無得做幾日就quit？
唔去簽約又好似唔可以番工...

之前返左大半年 啲同事個個都好好人 成班仲會一齊打機

其實主要係睇你返邊間

有咩注意 你驚人食左你咩

企全日啦你

做過 第一日就quit左啦

睇你翻邊間 我啲同事幾好人又唔算多野做

一日就quit
咩事令你咁快就頂唔順？

睇邊間啦 不過多數pt都係俾人彈去打倉架啦

好撚多是非同八婆，祝你好運

上至公司 下至同事 再到規矩
無一樣野唔閪，根本就係閪人集中營
閪人做返閪公司岩岩好
同埋汁倉汁死你 日日汁夜夜汁永無天日
汁完班仆街同事跑數入黎拎完貨一定亂哂
然後再會有人入黎屌你汁咁耐
仲要狂入貨入到擺唔哂都要夾硬塞
買個個都弱智 做個個更加弱智
人工低又做唔停仲要學唔到野
而家返份寫字樓工舒舒服服 人工高 遲到早走一個鐘個半鐘飯鐘係基本 返工玩手機玩電腦等放工
諗起都覺得浪費一日光陰 it大把人一日唔夠就劈炮

Sales想同差唔多年紀同事返工傾計
同唔同國藉既客講野 返h&m啦
仲有得著自己衫 唔洗全黑成個黑衣咁

你著衫唔夠朝會杯你

利申: 9up

潮

留名，有興趣轉工
利申 h&m

見到樓上啲講法真係得啖笑
你想返工學野就唔好返part time sales 啦
Part time唔係執倉點貨咁你想有咩做？
想跑數sell客？咁啲full time係咪食屎
唔通請個full time返黎做back up野咩
做pt sales基本上間間一樣嫁啦
最緊要同事好人咪得囉

汁你老母

未改制度幾好做